尋日44A元朗小巴間公司，以華春瑩口吻回應事件

一名44A號線姓盧小巴司機昨駕駛小巴由上水廣場往屯門V City，期間不但行錯路左搖右擺，更一度撞向石壆，涉事57歲司機現已停職。

職員潘小姐指，涉事司機昨致電屯門小巴總站，形容思維很清晰，稱被「大車壓到」將小巴停於路旁，要求派車接載乘客，指當時無人受傷，警員已到場處理。她稱，司機有十多年駕駛經驗，駕駛有關路線近四年，未發生過交通意外，亦未收過投訴。

她稱，司機當時沒有偏離路線，亦已經盡快停車，又指乘客大聲呼叫會影響司機駕駛。

有唒片都死撐

司機57歲 做左57年人
從未死過 咁佢會唔會死？

相信司機 唔怕

最憎人死撑

搭261X/261 算

差D衝落橋 都叫沒有偏離路線???

講句停職調查咪算囉

有一次我返元朗都嚇撚死
屌夜媽媽，渣渣下一路中一路訓撚著
我都落車走人
呢個直頭冇反應唔知自己做咩喎

連小巴公司都恰鳩香港人
寧願保個廢老司機都唔肯講句對唔住
幾十個人係個司機手上呀屌你老母
職員潘小姐你坐丫

職員潘小姐稱，司機當時沒有偏離路線，亦已經盡快停車，又指乘客大聲呼叫會影響司機駕駛。

學政府咁厚顏無恥就得

潘小姐有無興趣每日搭呢個司機坐既小巴

搭個小巴都比小巴司機恰 dllm

取巧
偏離「行車線」，但無偏離「路線」

誤導文寫手落地獄

好撚多年前我朝早搭(唔記得頭車定第二班)，上撚到公路，人地做緊工程老遠已經沿路放晒雪榚筒兼封咗條線，條撚樣司機唔知點剷咗入封咗個條線，沿路行佢都無留意，係差 d 撞埋部工程車度至識急停

行緊100？小巴唔係有限速咩

佢冇偏離路線

偏離行車線啫

巴士就有 小巴撚有咩

我就唔理間垃圾公司點講
係想睇下運吉署點吠啫

運吉署
Hello
蒲頭未呀
而家Work from home呀，唔係Sleep at home呀，起身喇返工喇
呢間嘢咁多黑豬仔仲想點保佢呀

幾年啦
限死晒80丫嘛（巴士就鎖70）

44號小巴出名係亡命小巴，但都係咁多人搭，上得車就唔好嫌危險啦
識驚就搭返261

公共小巴一早鎖晒 80km/h

呢啲就真係核爆都唔割

炒咗先會講對唔住

馬亞木

馬亞木咪即係同福建360一齊炒舖嘅撚屌

元朗國表示強烈反對他國人民對元朗國內企業說三道四

你哋想點啫!訓斥吓囉！

當一個政府帶頭不斷講謊言
其他濕鳩公司就會有樣學樣

政府唔認錯，咪有樣學樣
全香港而家所有集團都係咁
唔會所有人認錯架喇喺香港

講大話，小巴行錯路乘客先出聲

搵運輸署算同佢投訴即係自己人查自己人

使撚搭佢咩
搭261/x算

佢意思係咪司機冇錯乘客錯

公司口吻 未衝落去都唔叫

老實講 搶軚條友有機會比人告

呢d公司背後咩背景
咪用咩口吻回覆

干預司機內政，乘客不得說三道四
司機直衝石駁是司機管理範圍
司機比乘客上車應該感恩

唉最衰261啲班次真係好疏,差唔多半個鐘先一班
仲要住大興良景完全唔就腳焗住要搭44a

唔通話你知個測速鎖頂80, 實際可走110咩

幫你搵

運泰實業，馬亞木

44A/44啲司機不嬲都仆街 揸車嘈生晒

揸車飛站 見到人特登飛走

告佢老母 個司機自己想自殺想累死全車人？

支持小巴司機依法行駛
擁護小巴司機一切決定
譴責少數勾結外部勢力的暴徒妨礙行駛
嚴重威脅交通安全

打斜行撞埋橋邊，有晒片架車唔係行直線，咁都撐到？cls

44同44A嗰堆車係有特權，運輸署俾咗permit可以行到100

又指乘客大聲呼叫會影響司機駕駛

屌佢老母真係,捉條臭閪上架車度俾佢試下啦

之後就會話已經訓斥左個司機........

個司機做乜鳩突然唔記得嘢

她稱，司機當時沒有偏離路線
但偏離行車線撞左野

覺得冇嘢又停佢職？

班撚樣要一個站儲夠人
先一次過上一大堆客
確保架車停少啲站就客滿
唔肯站站停

真係戇撚鳩

去死啦冚家剷

美國係肺炎源頭但禁野味

你又冇證冇據，撞咗先講啦

個職員咩料呀 有哂片都唔認

佢高速公路不停cut雙白線 好彩後面無車炸

好似粉嶺新開有條巴士線去屯門，唔記得咗26乜號

有冇source

臭蟲理論：九巴 都有啦！！

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1738215/即時-港聞-失常-撞壆小巴司機已停職-曾致電總站稱遭-大車壓到

濕鳩頭條

笑死 成個香港都係咁撚樣

香港已經共化左好耐

https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/455804/%E6%9C%89%E7%89%87-%E4%B8%8A%E6%B0%B444a%E5%B0%8F%E5%B7%B4%E6%A9%8B%E9%9D%A2%E5%B7%A6%E6%90%96%E5%8F%B3%E6%93%BA%E6%93%A6%E7%9F%B3%E5%A3%86-%E4%B9%98%E5%AE%A2%E6%90%B6%E8%BB%9A%E9%A9%9A%E5%91%BC

到底幾無恥先講得出咁嘅說話

呢個係120%會出現嘅內容
所以應該搵區議員一齊去迫運吉署做嘢

語言偽術嚟
架小巴冇行錯路，所以無偏離路線
但佢偏離行車線
即係仲衰

綠van不嬲衰過紅van
D司機老撚到仆街就黎死咁
成日驚佢揸揸下心臟停頓

唔係部部有鎖

睇清左條片...

01:00 左右...無人郁/搞個小巴司機...
佢都剷左埋欄桿....
如果再高速D真係會衝落橋...

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

已經唔識比反應 哈哈

遲早香港俾呢班厚顏無恥嘅人搞死

叫佢同法官講啦 屌

真 大家都發現 厚住面皮講官腔就攪掂
唔洗理事實係點 重覆果一兩個point就夠

一切都係保險

如果佢承認，就可以claim保險

可能報狗拉埋人地搶軚
小巴公司好多黑底

搭261算

荒謬由政治衍生到日常生活

我覺得似黑警回應方式多d

識響咋, 你睇下堆紅van

唔係撞欄都唔會上去搞個司機啦
個司機癲起上嚟扭軚踩油門嘅，半秒可能全車死哂

咁都唔撚洗炒

小巴得十六個位咋喎

最近加多到19個

再夾硬加埋前後左右各一架私家車

點計到幾十個人

牛屎佬啲命真係低賤啲

佢本身可以想衝落去呢

理論上鎖80
實際上?

未衝橋唔計

咪261X囉

44A不嬲都垃圾
之前試過行行下成架白煙, 我地要求落車, 個司機屌返我地轉頭

癲

支那政府教壞人，真正辱華。

80+會響 唔一定踩唔到多過80
可以響住飛100以上 搭開旺角<>西貢紅van成日見

炒？ 咁都唔算蓄意危險駕駛？ HK 已完

推

人冇事先做到世界冠軍

44A/44幾時摺?

屌但去北區得佢一架選擇
261得好少地方會經

係 橫掂係非黃嘅話講完就有政府撐
無責任要負

好多紅 van 好恐怖，有次出西貢佢踩到一百但嗌佢冇反應，嗌好耐先應人

黑驚就話郁佢唔到，哩啲要屌到佢出黎道歉啦

屌你啦，學比卡超？

宜家咪鬼拍後尾枕

偏離路線衝左落橋死撚曬啦

啱呀，快啲頒個最佳司機獎比佢啦，比人騷擾都無炒車

cut左幾多次雙白
叫個司機鬆右腳就得嘢

從未發生意外即係唔會發生意外

如果無問題點解要停職？

會連環相撞👍

有一下已經撞左埋壆 仲係到死撐

訓斥左架啦

條片佢開頭渣撚錯路，中間雙白線亂鳩咁cut，上埋天橋，幾條行車線佢行晒問人尼到邊到嚟完全無控制架車，最後撞埋石壆都無撚反應。咁都叫無問題

炒左1次先搶佢軚, 佢個下大扭啲就反肚,叫都唔洗叫

但呢兩條線只係經屯門中間同東面
唔經西北
44A真係落樓下就有 5-10分鐘有一班

係，因為叫左出聲

潘小姐:你唔叫咪唔炒囉

關於呢個問題
其實係有特別班次261S同261P
只不過真係少得好離譜

佢蠢豬豬

咁到底咩事？

潘小姐：無跌落去咪即係無偏離路線囉！

真係痴撚線 係咪真係出左事先會認真處理

係咁㗎啦
係好厚顏無恥
明知係司機有問題
但你班香港人可以做乜？
全世界最好恰就係香港人
我講句支持警察仲有政府撐腰添

小巴佬 每個都當自己係 藤原文太

係呀屌
痴撚線架嗌兩聲佢先係咁易郁下手
仲要唔大動作

潘小姐是妓女

香港人真係好好恰
垃圾地方

部車屯門國架喎

冇片你都話尻Up姐

條片通街都係你走去學政府？
宜家想轉行做政府工？

潘小姐全家肺炎死

以後上水去屯門嘅小巴唔撚坐
CLS 慢慢兜啦柒頭

啲女人好撚煩淨係識大叫

呢條咩路嚟㗎？
元朗啊

你老母仲話思路清晰？

戇鳩
唔撚識打死火燈停埋一邊㗎？
屌你老母講嘢都戇鳩鳩咁

因為小巴佬驚被巴士搶生意，喺度反對，所以261只係服務東面

佢唔炒咪唔叫囉

似中左風

之前唔係限80咩?

幾時又比佢行番100?

冇搭好多年又比運吉處改左?

睇完呢單嘢同間撚屌公司嘅回覆
以後都唔會坐44／44A／44B
去上水
一係搭261
一係坐去天水圍／元朗轉276系
一係263轉278X 算數

推上立法會議員
叫議員迫運房局同運吉署解話

有得揀, 都唔撚想搭呢D 濕鳩小巴, 9成9 藍恥廢中廢老司機.

我估佢想嚇9 香港人. 但咁做真係非常ON 9同危險.

問題係261班次太少, 太多站同慢.

263轉278X, 唔洗番工就得. 番工就冇可能

前嗰排仲可以263轉W3嘅
而家暫時都無呢支歌仔唱

已訓斥咪算囉

香港政府出名閪 草菅人命 但都咁多人留低 住係到就唔好咁多聲氣又抗議又剩啦 識驚就移民

潘小姐：死鳩咗人先算啦~而家都未有死人，大驚小怪。

鎖左80kmph好多年啦

呢條線都試過幾單致命意外

之前坐44 有次架車係公路好似死下死下想壞咁
之後個o靚仔司機單手攞手機拍片比公司睇
話唔係臨收工先壞車下話
好彩比佢捱下捱下又捱到番屯星

44A關元朗咩事

我住屯市個邊 261真係答到懵

278x去粉嶺幾好
去上水有排坐

44A D司機串到仆街, 又藍到黑成日聽到D司機屌鳩D學生搗亂香港

似

潮聯同班狗搭膊頭㗎
你見先達對出拍足三條路就知咩事
分分鐘連份新聞稿都係同一個公關出

如果喺時間同生命之間選擇

我會選擇生命

屌佢老尾次次搭完都好似翻生咁
上次有件開到40-60仲夠膽一邊伸隻手出嚟同我收錢一邊揸車

無偏離路線無危險咁做乜停人職呀
繼續開工嘛

咁我都同情聾人嘅

以前100up真係唔敢答 依家80姐。。。
你咁講 馬場個仆街巴士佬殺左咁多人
仲有978 撞樹 死人

無見過44有司機會踩到100
80 一響就收油

司機係咪重貨滙豐。
時間太吻合

痴撚線, 只要當日係車上乘客有人受傷, 司機就會比人告到老破

口交部發言人華春瑩：中方反對美方在車內叫囂，對小巴司機指手畫腳，嚴重干預小巴司機駕駛，中方在此強烈譴責美方乘客違反乘車協議，將會不惜一切代價包括撞向石壘還擊。

有冇人知個廢老司機叫咩名？
佢復職大家唔知咪死

成日都搭44A去屯門,見到條片轉去沙田搭263算數

良景除咗44A冇其他車去上水，
新線261S就得一班，
試吓叫區議員爭取行全日

有晒片撐乜鳩，潘小姐冇上網？